立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

//對於黃碧雲過去備受網民批評，她指今日有不少黨友給予意見及批評，一定會作出檢討及反省，亦表示市民是希望參選人可打嬴保皇黨，因此會全力應戰，「會齊上齊落，嬴35+返來，開創議會新天。」胡志偉重申，民主黨一定會跟從初選機制，因此會跟從在各區選出最好、最佳的隊伍參與決戰，相信黃碧雲會作出檢討及改善。//

長話短說。立會線一定唔會放棄，the show must go on.
喺進入立法會前，就有一個大問題，就係支持度極低，反對率高企嘅黃碧雲堅持出戰。想佢代表自己出戰還是用初選趕走佢？等本土/素人/其他有能力有認受性嘅人入閘？自己決定。
一年了不要妄想ignore或者唔認受，敵人就會自行瓦解，更唔好諗住用口講就算。我哋呢一年講得少咩？想心聲進入當權者或者代議士/政治人物耳中，請行動。渠道有了，你做唔做？

請支持三不投聯署，進行有約束力初選

push

Pishhhhh

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

【立會要初選 「三不投」聯署】：

希望可以喺兩分鐘之內上到

張文宣好靚

如果七月就有約束力初選 變相唔比機會素人宣傳
仲益黃碧雲

大家加油

難喎

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

今日推呢個?

陣間又有洗地組嘅po要push

大家記得fol佢

緊係，好難得Daniel Hoi好支持我地
一直畫初選文宣

所以民間文宣好重要
但有相關法律問題要注意
我都開過post講解
但入面資料有誤
我最近忙亦無時間update
遲啲會同大家再討論一下相關問題
但最緊要係香港人獨立之心係夠堅定

唉我好攰呀

好似仲有post要推
人海戰術
推住先

佢哋一定上到去㗎啦

呢個今日就deadline

我都係返過嚟

好攰

要reach到淺黃
最有用始終都係提名期之後嘅電視台初選論壇

大家要fol佢ig like fb呀

目前正皮幾多

啱啱食完飯諗住碌連登，點知一開就彈通知

推呀

係
所以想香港獨立
想攻打立會
素人本土都要發力
唔好俾人睇死
唔好輸

eating 中

follow me?

痴線，一路推一路食，俾人鬧死

Yes

我走了
一齊努力
做埋份SYP先

係啊

byebye la

冇錯，就算今次輸，我地都仲可以

玩下屆立法會

幫手推埋呢個

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

如果今晚冇乜po 就嗰邊開台

九正評

既然你地咁鍾意推post 又大家都想本土/素人取代泛民
不如入埋黎推 至多幫你手pin聯署
到時上到熱門大家happy

朱凱迪：泛民冇膽dq李慧瓊！

cc 台熱開十二

好,你話事

我食完飯就返黎開台

搵推手去洗地組嘅po 搵好啲

暫時決定

返嚟啦

好掛住你哋啊

真係long time no see

miss咗太多日追唔番啲po

今晚邊度開台啊

暫時就

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

未決定好

收到

都多咗幾多人播歌嘅

所以你嗰playlist 一定更奇怪

70+

正啊正啊期待

是日特約電台
星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

聽住先

推

咩黎？

貼心

推推推

一個神人用不推文功能，搞到有百推一拉大戰，最後搞到弄巧反拙，拉番上去第一

連屎家軍都高過重要聯署

香港人，做野啦

是日電台

【逆向思維】林鄭請公關其實係提醒咗黃色經濟圈

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

希望立法會戰係覺醒一戰

好可愛呀個圖Push

總之我而家推就岩

唔小心瞓著咗

乜鳩文宣圖來
將立法會嘅比例代表制，簡化做區議會嗰種做簡單多數制

你地作為推手，係咪選擇文宣嘅時候都要考慮佢正唔正確？

作為文宣最重要係簡潔而明
在我而言呢個文宣圖完美表達無初選下不同黨派無互相鎅票
令到反民主派漁民得利
另外亦表達咗喺初選下可以選出認受性嘅候選人
成功配票甚至搶到議席
呢個就係中心思想

至於我哋初選宣傳已經做咗幾個月
需要闡述解釋嘅已經做咗
最否每次都需要從頭開始將所有嘢做通識咁寫哂出嚟？
還是因時制宜
相信我哋仲有選擇嘅能力

咁係你判斷有問題
成班初選推手最撚廢就係你

希望唔係覺得我記性差唔認得人名啦

等我幫你推